921屯門要勇武！！ 921屯門要勇武！！

921遊行路線會經過何妖個竇
唔知佢會唔會叫D鄉親過黎突襲我地
一定要有勇武保護和理非！！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

721

831

Cctv

612

811

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

推

有咩事入市中心商場
好大

help push

push

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

希望多D人支持921 再光復屯門
屯門係地區遊行既發起地, 遍地開花既前鋒
今次全世界入去支持屯門人

921屯門見！

921 約定你地

唔可以鬆懈

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

夜晚8點收工之後即刻過黎

示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣